Report哂啲藍絲煽動暴力同仇恨言論啦

張禁令應該包埋FB
去啲藍絲grp cap哂啲樣同留言告鳩佢哋

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

pushhhhh